屌你老母警察唔係有隊鐵路應變隊咩

死撚左去邊呀屌你老母
番9-6呀 辦公時間先有人襲擊鐵路？
香港警務處我懷疑係得速龍小隊